Ik wou dat je had kunnen horen hoe ze erover sprak - met wat openhartigheid en vrijgevigheid.
Ik wou dat je haar had kunnen horen om je te eren verdraagzaamheid, omdat ze haar zulke attenties kon betalen, zoals ze was ooit ontvangen van jezelf en je vader, wanneer haar samenleving moet zijn zo irritant. "
Oh!
riep Emma: "Ik weet dat er geen beter wezen in de wereld is: maar je moet toestaan, dat wat goed is en wat belachelijk is, het meest is helaas vermengd met haar. "
"Ze zijn gemengd", zei hij, "ik erken; en, waar ze welvarend was, Ik kon veel toestaan ​​voor de occasionele prevalentie van de belachelijke over de goede.
